SHF拉打特攝魂展綜合POST882 預左架啦 對唔住

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

今次有隔空白

究竟大乳會唔會入黎

404 not found

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

又要買西瓜

預左架啦

突然睇張圖發現自己好似冇訂two??
唔撚係掛.jpg

上回提要

SHF拉打特攝綜合POST748 仲有十日又係F5大賽

#515 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SHF拉打特攝綜合POST820 日魂昏迷

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又冇大乳

你知我實有多

佢新出嗰隻figure rise standard戰鬥暴龍獸好似幾正

負皮 唔好推

一箱箱

我都有 幫個frd訂早排佢又話唔要

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
係都要迫我出手

點解呢

原來已經37負皮

過晒氣 慢慢po

試下po多啲馬場同李小姐

要3隻喎今次

阿預！！！

我都冇訂two

博你無訂同你交收

你搵預巴啦

點人數

我隻微型老公同你張exaid

mhw小隊都差唔多廿條友

精彩重温

你咁忙

有冇得訂？幾時有貨？衝現幾錢？

雀斑之鬼

唔搭狗鐵 唔經

今期熱門 訂盡無悔

北京北角

但係佢幾襯圖2秋天妝

圖3

預巴

你幾襯奧野妝

合理 係我睇得上眼既女人

大乳：救唔到你幾多次

佢又失蹤一兩日

我都覺

隻色真係幾靚

阿預推爆佢

其實係邊度display緊?

視乎推post速度, 推得慢可能會成個星期

攬住隻哥基先

無寫日本邊間

推下黃字係邊個先

狗官格嘛

推post之鬼

馬官格

好呀

睇我奧野式推post

converge kamen rider 16 (6+1SP)

converge kamen rider 17 (6+1SP)

又得姐

睇過

推啦屌
還我大乳

想做隻碟同幫佢剪頭髮

隻眼細到

壯仔想同叔公做愛

推爆呢個

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點呀乳硬

下

未夠硬

到
預巴 :

入去一正皮一支持🙏
推到佢睇到我嘅誠意

幫佢唔到

笑撚到仆街

佢成日就係暗示打開手比你搞乳頭

咁淫賤得唔得㗎

搞到佢硬到想射

男人嚟嘅 中伏

男人乳頭

完啦好嘛

嘩 係喎

隻戰鬥暴龍獸正啊，快d買啦

嗯

預巴唔入番黎大家好清楚發生咩事

老老豆豆
上面兩盒掉落街啦

哦

已經第三次了好似

假架啲狗

又諗返起噚晚開盒shf嗰幾個比喻

要唔要分享下

已follow

噚晚我哋3個笑到仆街

想要你ig

巴打你太有創意 幾時紅館開棟篤笑

metoo❤️

新手一問
個封面有咩唔同

你嗰個假狗account

ok

pm

諗起卡比獸由初代瞓喺度慢慢到switch企返起身

再出就望左面

真心笑咗

不要說推啦屌
試著說 已入去俾正評

等睇劍盾版

喱個post暫時有100層都係
推啦屌
還我大乳

艾恩葛朗特100層

你又有睇咩

朗豪坊今晚話收8點 竟然仲有MB西

新手一問危險兔大約幾錢

睇過下
睇小說多 動畫無追晒

終於講野

老懷安慰

800-1000呱

好 thanks

小說我睇哂開頭去到underworld完好似18
19開始未睇過, 好似漢化到20

講過幾次啦

快啲搞佢乳頭

面書群組應該平過出面

我都係咁上下
Alic唔知咩ation Lasting 買返嚟都未睇晒

打開手搞乳頭

唔係好明

我: 哭:

我: 我都想追返隻

哭: 我有，全新，500放俾你，只限面交

Asuna做封面買得好

隻玩具係盒入面擺既角度分別

你要我多咗隻二手想掉, 免費比你, 齊件有啡盒

cls

笨大新科技: 古迦係入面打側訓

太多玩具唔撚想要又唔想益出面啲人

係呀
最後仲會慢慢個頭轉左180度添

你唔要兔兔架啦, 壯仔都有多既

如果你要
佢會倒貼100車費再請埋你食譚仔

背影

冇訂到兔兔 但追左危險兔

有靚女陪食飯

燒泣巴可唔可以唔食三哥食雲南

難以置信 你都肯覆我 院長竟然唔入嚟

靚狗搭枱ok？

想問清楚, 你追咗定你條仔追咗

你追佢條仔

就你啦

佢追

有咩分別，都係我有得撚

老老豆豆, 都知你睇唔到, 但連姐姐扑鳩左扑埋右你都入到嚟
真係好想知點解預巴失咗蹤

狗好似唔比帶入餐廳

不了

無睇名覆左
下次我會留意番

聽講調返轉

可否過隻真骨w嚟

None of my penis

你都覆左我上個post

正確做法

哭泣睇咗刀劍未

雞雄哥帶女入餐廳做愛

馬....

咁和解囉

佢條仔幸福penis

仲有好多隻

國巴揀女嚟覆

睇咗第一集

正確回覆

得返奚厷同你柒下柒下喺度鳩叫

話咗無女囉

講還講 唔好貼圖

得唔得架

回佢個名俾你

盡人事

w我得joker同heat metal有無邊隻可以過比小弟

唔出圖就得了

想引戰?

預巴話你有

嗱我出圖就唔會出事嘅
馬宮我就唔知啦

引咩戰 得佢兩條友喺度搞事 5g想點

點忍

有女唔會成日係到啦你望下碌葛

想睇你幾長頭髪

國巴話不了

油王又撚

姐佢之後仲會攞出嚟賣唔去了

你望下哭泣先啦

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

39負啦

女同學圖呢

佢有女上司望埋你

哎呀

買佢老味

係喎碌葛消失咗

話說兩間譚仔都要抵制宜家

你哋班基佬慢慢望飽d男user
我就夠鐘望下你老婆d丁圖

佢係鬼女

40

好似月讀咁長頭髪

唔知了

譚仔點解要抵制宜家傢俬

都話連女同學都無囉

今日挑戰上100

我幫你揾下佢先

碌葛已贏

個post有冇咁多人呀

其實仲平過港魂都幾吸引, 但都係專心儲00算, 高達已經唔大興趣

諗緊佢啲雀斑係咪化過睇過有女人特登化雀斑妝

我咪無女囉屌你個閪

又想聊老婆

佢tg已上水

lm

大乳負皮最高紀錄都係差不多呢個數

公司附近嗰間有同事話食到最尾見到有小強

邊個搵我？

好似有joker fang
仲有啲wizard genm 100lv 之類
未認識壯仔前想餵佢地比地板精靈

配合返油王

真花BB最正

40條友即刻同我入嚟正評+回覆呢個留言

仁王集中討論區(31) 11月7日 年度版 PC版 發售

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有鳩絲打喎

我見到嫁

咪臭係

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話咗係咁

上季UGO打呀叔個PART幾正
可惜OP打得仲正

威啦

好fun

繼續吹

有位巴打post女好似50負

好

唔洗啦, 有女就放走佢啦

你明唔明望完哭泣會證實到D咩
係你地兩個多女都成日上黎

下年年頭開棟篤笑 多多捧場

你都唔差

呢排做緊功課同準備mid term我一上水都係比人狙擊咪少啲出聲囉

有

冇食好耐啦

Admin打桐狗?

佢無改名做真花Wo

我都想有

留名跟進

咪臭係男人老狗係到扮女人追壯仔扑ed

躝

推爆佢個po

你好

有人J錯女都收40個負皮不意外

哭泣成日上女上司屋企

記得嗰陣個人po色紙
史記搵post

咩事

咁我走先

走呀

擺明唔係

佢贏大家9條街

咪又係開外排
屌
UGO個場有策略性先正

下次交收拎埋隻fang出嚟

ok
而家扑你

你個人意願唔好拉埋油王嚟講

大厷未揀定

收啦

好古惑

個個見女就撚

收皮

互扑

比OP呃咗

仲記得個張係ooo

互拎ded

推得好快
好快見得返大乳

唔好意思 1001又係我

求傳送門

再見了

一號依家好似食咗個女騎士

夜夜笙歌

小圈子個次

加油

邊有得揀

跟你

別管雞雄女多的錯

Admin打桐狗反而收得唔流暢

啲經費燒曬係OP

咁又唔好咁灰有咩唔開心咪講出黎等大家開心下..

廢事亂問了

跟機拎ded ok?

老婆好賤 唔同你講嘢了

下個post我地事旦一個開啦

又屈

又扮

唔嫌棄嘅交俾我

求傳送門我會keep好

OP先係本篇故事

支持奚奚

你當我扮喇鍾意狙擊就繼續喇

一日比幾個人扑

係左架啦

有冇咁多人呀？
呢到係小圈子

早晨

雖然啱音但唔係事實喎

明明睇佢地逐層打爆班騎士先好睇又要cut

下個post認定頭先

新絕招 黑崎推

大乳入唔到黎不了

頭幾集同埋係

轉埸講

仲有600個回覆大家加油

絕招part2 poppy推

可能想趕進度先Cut？
BTW 最好睇個part 先Cut

推就黎quiz 大家加油推

唔好po錯馬XX就得

你最熟

一定唔會
你估個個都咁重口味咩

樓主

大乳個名

還我大乳

講緊呢個樓主

已訂

我係講：呢個樓主咁重口味，預咗架啦

你都贏6,7條街啦屌

贏咗6,7條街唔使係到推post啦

無諗住揀嘛

推啦屌
還我巨乳

都無得揀

SHF拉打特攝綜合POST775 9月定10月？

召喚47個巴打

化妝野問番女仔

我都想同壯老婆......

ALO 桐狗都比NTR過
打和super

破隊型

唔洗是但啦, 以後都係我開, 多謝

成班史官

啱喇搵佢啦

除非預巴自己開, 多謝

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣？

想開

睇OP

你啲女夜夜呻吟

隔離壯仔老婆post佢成日上水嫁

有咩幫到你

咩歌

好多分台

亂世情侶

大家都缺咁 雞雄幾時過一眾巴打幾招

你搵poppy男友實幫到你

問下呢度最大粒嗰個先

佢真係好灰有冇人開解下佢

早

無入黎喎佢

反對

ALO就老公救老婆
UW就老婆救老公

我自己都無

高潮了

反對有效
奚奚可以返屋企攬女瞓

quiz完番嚟應該爆post

都cut咗算鳩數

呢度唔講呢啲

你開又變5p台不了
我先正氣

推黑崎

但馬官禁制令已生效

本狗先係王道

係佢了

正確

差不多

哪有

屌你怨婦到成個689咁

壯老婆分台被強行成立

大乳入唔到黎SHF po已經唔存在

開解

新PO留名

就爆post

公投 有冇人覺得呢個樓主幾高質 兩個鐘推到500回覆

收皮啦佢真係高質喎
樓主好波

鳩覆到409, 已經去到515

大家唔好投

扮

真毒日長期駐守呢到

Quiz完 5分鐘

你係咪都咁快 做quiz

小測後五分鐘 便有後悔聲音

支持樓主！

走開啦狗狗

你已經壽終正寢

冇上堂兩個鐘 推post推左兩個鐘

壯老婆分台 = 雞雄5p台
認同請同推喱層

大碌點

學校旁 的廣場 我在這等鐘聲響
等你下課一起走好嗎

容許我講一句
古狗惑

聽完我都有啲唔知佢點

中咗伏 負皮咗

收皮啦過去兩日上咗唔知有無一個鐘

成日公投想引戰

[img]頭先打錯字[/img]

長mon無嘢講咁點出聲

一陣遮打花園見

相認暗號係反狗復乳

想聽5p故仔
我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

已紀錄

不如你咪再鳩推

同意

點扮真係無

感謝老婆明白事理🙏

咪又係因為你

好可恥

又話唔同我講野

史官哭泣

新手學嘢

我開

我係講道理嘅人🙏

狗狗真係好狗

狗官雞雄禁制令

已report
惡意洗版

辛苦了

矮王老婆扮我

689雄

I like this one

屌你，潘多拉盒都SHF係有幾缺錢

買盒送shf

乳硬參戰

其實下個post唔係獁開，所有問題就可以迎刃而解
佢開就揾過個人開，再推嗰個咪搞掂

希望見到大家

扮你咩

岩牙獁退散

又撩你 奚厷恥與為伍

獁

冇野 你可以退下

已report洗版

Thank you

佢鍾意搶1001咪由佢搶，唔推佢嗰個post，沉都係時間上嘅問題

長mon邊個知 扮

贊成

呢個post開頭都話左唔好推

泊霧子一次警告

收皮啦屌你, 你開完post搞到大家要一味鳩推到開新post比返預巴入嚟
好撚辛苦仲要比你話返轉頭

想聽壯仔嘅故事

同意你老母呀 預巴點呀咁

留翻比我推

決定攬炒

有用時再放返出嚟

同壯老婆婚姻幸福美滿 完

推

係點樣

後生d既poppy真係Cls

下個post你就知

原來乳頭跟住我尾打開手性暗示

泊霧子好鍾意做喱啲嘢

呢張p到就認唔到

邊度搵出嚟

支持樓主！還我寧靜家園！

大是大非請勿篤灰

你好想比人搞乳頭

白白淨

原來係狗狗扮我

2個鐘700個留言點追

17:24:42的狗宮打倒16:49:23的狗宮

開post時間早過1001

有病睇醫生

唔駛追
只要打

推啦屌
狗公還乳

扑咗8字user 舒服好多

我咪講咗

無嘢好追

推啦屌
狗公還乳

睇錯8位user

最正一定係護士短裙look，正過佢真人

是撚但啦
開個post都咁多要求做乜
鍾意既咪各自開個post自己玩囉

Poppy Twitter,好似15定16年

磨皮磨得太勁

正解

咪屈啦

sor囉

咩係磨皮

張圖好撚正

應該係反獁復乳

奚厷被害妄想 周街話人扮佢

OL正D

覆我又話係你扮佢r哂頭

留名學野

留名學嘢

反獁復乳

姐係好似整朦左啲皮膚咁冇哂瑕疵

p圖嘢

油王正式決裂

不能同意更多

係佢呢張應該美容effect開到100%

幾時開美容護膚post 同巴打分享心得

你啱又話割嘅

心諗 解釋完都唔明

PS裝甲

photoshop post先啱

唔明咪直接pm佢問到明

連登一早有好多我追開整容post

收皮啦反狗油王

個標題係咩事

多個分台好閒姐

壯b洗唔洗開眼角

冇錯

完全唔知

幫狗狗執執

唔洗，佢雙眼皮好完美希望我同佢個仔都有咁靚既雙眼皮

反狗油王即係反狗城老闆

預巴再次失去蹤影

咁有誠意

幾肉酸既狗都有可愛既地方

會唔會破到最快爆Post紀錄

極傷心

除左狗官

油王報串

讚緊

究竟講緊乜?

狗狗又撚

狗是原罪

本犬又解鎖成就

睇睇下突然覺得佢有啲似蔡思貝

達狗

撚狗格

護士可以J一個月既話 ol可以J 十年

唔知發生咩事

依家似係雞雄撚狗緊我

揾油王吹水有人扮我叫大家原諒馬巴

唔好望住我 咁柒嘅嘢一定唔關我事

依家都冇咁似啦 以前係似

本身油王都有我tg, 點會認錯, 一定唔係我

如果我tg都可以認唔到嘅話 有理由相信嗰條友係弱智

你tg icon條女咁靚唔睇名會以為係雞雄啲女

慎入！！

雞雄icon放女仲點溝女呀

溝仔

Gay～～

行開啦撚狗王

拎開嗰兩粒野啦 定佢自己加上去

講撚狗邊及你

啱喇啱喇 咩都入我數啦

係呢個樓豬激親預巴定點
做咩要對唔住
預巴=拉打post靈魂

史官表示 完全唔知發生咩事

狗宮=拉打post血液

想知我幾時有撚過狗

而家唔留名怕一個鐘頭後無得留

呢個樓主開d post唔留都罷

各單位留意 炒孤

2邊都好Q

咩事推得咁快

因為有美空一生推

大力推美空好波

G持

已pm

我家黑崎英文好叻

幫推

狗宮一生推

點解喱排唔放真花BB

只推美空不推狗宮sorry了

月曆出貨先大大力吹奏

兩個是分不開的sorry了

咁啱想推Post播到Giant step

呢兩差左少少Wo

仲有無得訂
我新手遲入坑 十五分鐘前先入

二合為一 戰無不性

執石仔啦你

古迦都仲有得訂 尾碕點會無

學會欣賞🙏

翻緊屋企

之前戰隊係咪仲出過真花同龍裝粉Q版公仔好似係類似劇場版嗰啲限定？

由於有大批會員查詢有冇唔加野嘅相
所以決定post多張回饋大家

美空一生推 多謝

第一張定型定左幾耐

講咗架, 以前喺沖縄個陣好娘架

好過睇乜空

某老婆竟然話狗肉酸
條友真係唔識嫁喎

美腿

好似唔撚同左樣既

新po lm

你男友本寫真出未

就快
18/10

需要你的支持🙏

仁王集中討論區(31) 11月7日 年度版 PC版 發售

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問邊到大批

你、我、全體美空派會員

真係唔同樣

日本學生妹

大批會員要求黑崎既相 等我貼多兩張先

大批
芝心批加幾錢

我 哭泣 加一眾黑崎派

詩島姉弟

推咁快 留個名先

我都應該有翻個名啦

我記得你有踩我兩腳㗎

摘低名 遲d先清算

點樣可以入手
開頭訂左有埋生寫真個個Package有無

點止兩腳

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我會記住你一生一世

無限引戰的我會怕嗎

祝你同馬xx 一生一世

呢個另一個website(好似係seven)既限定, 已經賣晒.
遲下睇下有冇人放

唔係要你怕 要你輸到粉身碎骨

支持樓主連任打氣大會

42

幫小妹留意下 歡迎tg問我

好正 磨牙

對唔住 幫小弟留意下

我撐你

幫幫手破紀錄啦

最尾嗰張

仮野明日那

SHF拉打特攝綜合POST814 唧牙膏

#136 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大乳

mhw都無on

仲以為會推到開新post添

拉大隊入去超人post搞事先

個邊都無咩人

係中環點on

炒場師

想問下真骨neo decade 係咪唔會再有得訂？

無
上一水貨派曬
呢個月仲有一水
衝現其實未算好貴上仁叔自己㩒又得

最快18號各大舖頭門口紮營

輕鬆等孤通知
唔俾人扣關嘅話

兔兔仲會唔會返貨架？

現時點食人價

貴咩
臉書見600內收到喎

咁上FB睇下先，現時點得番7XX

啱啱開始玩拉打 想知咩係仁叔
我見街價800左右

Nico Nico 好Beauty
E丫E丫唷

Amazon

好彩仲有一水 唔洗爭崩頭
等weekend先去買

等埋今個月嗰水先

月尾連補件嗰水？

月尾先知

宮格女神係夏帆
Q丫Q丫喔

我今日掙扎咗好耐，終於都訂咗坦坦
因為鍾意佢枝炮同埋隻腳

依家諗緊入唔入埋兔兔好
因為我發覺我之前買咗嗰幾隻都係紅色做主色

心動不如行動
到時再後追就仲後悔

訂得好吖

唔入兔免嘅理由同肉酸嘅狗狗一樣
我揾唔到
湊夠一對啦衰鬼

Poppy poppy 是煙剷
E丫E丫唷

依家淨係搵到網店仲有得訂，不過信心不大
上網搵人買又唔知點拎補件

1001

靜靜地...

無用架

哭泣揾我？

請你盡量殘忍 使我極度難堪

我 不想參加戰爭

愛只有簡單筆劃

告訴我愛不單行別害怕

又點呀乳硬

正確黎講我揾你

我十點揾你

卻比想像複雜

加油喔

收皮啦碌葛
你都唔撚係獨行俠

已經可以搵万刀甲

個po1001?

你鍾意點講就點講，廢撚事再解釋

有咩問題

Ok收返 咁加油

見到雄哥開左新po
仲想潛多排水

唔好嬲

唔好乳頭唔夠硬

靜靜地ok?

求其揾人再開 咪推5p post

哭泣推post

SHF拉打特攝魂展綜合POST883 推啦屌 還我大乳

無嬲係唔回應姐

今次你就講啱呀

🙏跟唔切 Sorry

貼唔到圖？

壞咗

我貼極都貼唔到